雷鈞豪巴打好有雷氣 有無人識

聞說有個外號叫沙膽豪

無

fb個條on9仔😂

ching識野

英奴

想知佢講左d咩比波波池ban

del晒睇吾到

關於空難單野
唔知係屌啲人悼念定點
詳情都唔清楚

on9仔搏上位

佢話波波池淨係識英超平時又唔講巴甲，人哋死咗想睇都睇唔到啦
大概係咁上下

係意甲打手，話英超垃圾過地底泥

雷生話取消英超個場改為巴甲賽事

個on9打埋曬d on9野博出站 真係正柒頭